3千蚊內有邊部選擇

唔要大陸機

a71囉

a71咩都好 係銀幕太大

我用緊s9 plus爆左mon a71係咪好過佢

加少少買SE

sony

相機 效能 mon 喇叭 降級

電 升級

平平哋s10+啦 如果仲有得買嘅話

i風不了 唔方便

屌 即係用爆mon好過

nokia5.3

有咩要求？鍾意大mon定細mon、要行貨定水貨、會唔會影相打機個啲、有冇prefer牌子？
大陸機就算吧啦
如果鍾意大mon機，黃店etopia s10 lite同note 10 lite 都做緊3000內
唔介意玩LG 水貨，s855 g8同v50都有幾間賣緊三千樓下
大鋪嘅話都係揀返三叔a系列不過你用緊s9+又好似唔太化算，不如攞去整算啦

etopia 個網睇落有d流
有冇多d資料

s10 l幾好不過水貨 我諗得a71岩我

你去佢facebook睇睇

銀幕? 支拼?

有睇呀 大部分都係水貨？

成日海鮮價

全部都水貨

月頭3千3買部S10 lite,月尾已經2千8

我反而係見佢呢部成日加價
今日加100
聽日平10-20蚊
後日又加返10蚊咁

好似股票咁

sony
xperia 10 II

3千 中階機, 真係唔好買, 好LAG 機.
依家 APP 又大食 RAM. 圖又多. 運算又要快,

765G唔夠？

s10都要4千機

你依個BUDGET就算唔係大陸牌子都可能係大陸貼牌

唔撚知咩叫貼牌就咪成日衝出嚟柒啦

想買galaxy note 10係咪應該等佢8月5出埋note20先好買

pixel 3a

iphone唔方便

iphone好垃圾

戲院果啲我會叫銀幕

htc果部新desire pro都幾好

PIXEL4A

有冇賣iphone xs 既黃店

係到時會平好多

重有冇其他賣電話既黃店
想買iphone xs

香港係咪都係得水？

Zenfone 6點睇？

大陸電話你問得都知咩答案

Asus 係台灣

ZF6行貨斷咗市喇
等ZF7啦

5號即買好定等多幾日先

a50s

等多幾日啦

笑死asus比人當大陸

咁細鋪買水貨信唔信得過

熟既細部買得過
我買行貨過一年
d差電位 耳機位
咪一樣要整
唔通去番保養部整咩
咪又係要手機維修部整

行貨貴d包保養都冇咩吸引
正常都去手機維修部整
得鬼閒去原廠整

差電位，耳機位1年就咁，你用邊部

跌咁多！

3300點解唔買行貨note10 lite
細鋪都係3800 - 500八達通

sor睇錯 原來係s10 lite

你拎依家note 10 lite個價同兩個月前嘅s10 lite個價比有咩可比性
揀s10 lite係因為行S855
note 10 lite用緊note 9粒Exynos 9810

等zf7 ,等到2047

pixel 4a

4a

可能人地心目中覺得台灣係大陸一部份呢

Lg

中階機一定係三星

琴日去左試a71都唔錯 但好似掃果陣唔係好順

行貨3000蚊內最好係哩部,咁嘅價錢係得哩啲貨
sony部10II同HTC部20pro仲差

所以先話買水貨S10lite係最好嘅選擇

有冇推介邊到買S10 LITE

中階機唔揀大陸機 只有三星可以揀得落手

黃店 etopia 可以上網search下佢網頁 慢慢睇

An機唔用中国機，得返Samsung Sony，Sony唔買旗艦係垃圾，所以得返三星

不過三星D中階機比以前進步左好多
而且玩機海策略 由一千至三千 出夠十部八部比你揀 重未計海外水貨機 揀都揀死你

有錢，又壟斷咁多產業，正常嘅
我只希望Sony撑住

+1

sony 出D機 D spec 梗係樣樣差人地同價少少咁 但鏡頭同個外型真係唔差 同埋sony 有班死忠 應該撐得住

Sony手機部靠緊感光元件撐緊

二手s10

sony xperia 1 ii都係唔夠順
買左呢部d人好慘，7千蚊買部lag機

部機好長揸住搖控咁

s10 lite

其實最主要係佢上下黑邊好大，如果做開窿芒就唔洗咁長

今晩有pixel 4a

Pixel 4a

s10+好L貴喎

pixel 4a賣<3000
而且香港免運費

唔介意細電啲嘅話可以買
A71就收皮啦唔使考慮喇

Pixel 4a 定係 s10 lite?

pixel賣影相同cloud
睇你睇唔睇重哩兩樣

樓主有耐心嘅話，可以等A71 5G，不過可能多過三千蚊。

但係論 hardware 就應該s10 lite抵玩啲?

咁samsung畢嬲都係用hardware撻人架啦

因為粒U唔得

邊部好

Pixel 4a 5.8吋MON 睇到眼流血

真係好撚想知乜撚野叫唔方便？
你得3千買電話你想要咩功能令你變得好撚方便呢？

利申唔係幫iphone

iphone 3千定1萬都係咁架啦ios唔好用

咁an機如何令你方便？試解釋

好多野限住你，不了

sony部Xperia 10 II 2千幾

咁就解釋完啦限左你d乜呀？

咁你又講下iphone又有咩優勝呀

我問你你答唔到又想問返我3000$內比乜柒優勝呢？se都買唔到啦

唔比裝第3方，冇通用返回鍵。今時今日仲出m額，se2 仲要大下巴額頭就夠柒啦

se買唔到係因為iphone根本抬高晒個價，唔值

M額限住你睇少左野？
大下巴限左你d乜？
返回鍵返回去邊？
第3方你想裝乜咁勁既野要用到第三方？

咁你依家用緊咩手機？幾多錢買？

快d講出iphone既優點啦

你講你部電話幾錢先啦如果貴過3000入黎托柒咩，你有既方便3000$內既做得到？

關我而家部電話咩事而家講緊iphone不嬲唔值呢個價又